警察認左用過期催淚彈 又話跟足原廠指引喎

有冇催淚彈生產商email

:

On9 佢知唔知自己噏乜撚

過期跟嚟有撚用
佢有冇跟都冇人知啦

香港政府謀殺啊，比山埃2歲BB聞

過期催淚彈可能毒如生化武器

sales@nonlethaltechnologies.com

推到有template

push

指引可以過期用？
咁你啲野食唔過期食

齊齊send email

咁食過期野咪得

叫佢跟足指引食過期藥啦

超市販賣過期糧食 強調已經跟足供應商指引
咁問題嚟，究竟間超市有冇犯法

食過期嘢都出事啦，唔通超市賣過期食品，仲話跟足原廠指引，個指引咪個日期囉

推

follow

跟足指引咁係過期未呢

毅進智力

Push

你走去分埋賞用同食用吖笨柒

依家你個個係 expiry date 唔係 best before
你估公仔麵擺十年都食得呀

背水一戰 兵分三路

【公告—背水分台】

【第一手即時黑警走向報告】
＊只於行動期間運作＊

主頻道：

請於分頻道取得該區最新消息。
《港島台》：
《九龍台》：
《新界台》：

光復香港 時代革命

召喚識英文巴絲

睇番幅圖係expiry date唔係best before!!!

According to experts tear gas when expired turns toxic, and far more dangerous to humans and other organisms. It can cause severe pulmonary damage, and the chemical compound 2-chlorobenzalmalononitrile which is the main constituent of tear gas shells, popularly known as the CS gas, have also been known to cause significant damage to the heart and liver, as have been reported in some cases.

煲大佢

仲有海棉彈個日期，冇寫明係expiry date，不過應該唔會係生產日期⋯⋯

警察點樣認？幾時認？
我需要資料去跟進

指引係有使用限期，用過期野但又有跟足指引？
做乜撚？

推上國際啦

有冇人組織送啲過期鮮奶去請佢地飲？

指引有教可以過期用？

睇番今日警察個press con Q&A，大概係 media問好多media影到警方用左過期催淚彈，警方兜左個大圈之後loop番會跟原廠指引⋯⋯完全一句否認都冇

PUSH

指引可以用過期嘢？
咁不如咪撚痴啦鮮奶咩

講到明過期都話用得
咁個日期嘅作用係乜

要推
但真係唔知可以點用呢單新聞
煩請各巴絲幫忙

屌你老母唔該各位荃灣義士入嚟睇一睇啊
[突發] 紀律部隊宿舍 葵馥苑 有狗車 仲有軍裝

認真 已經無用
新買果d已經係大陸製
佢地清緊d舊貨

人無恥則無敵

Tear gas係PWD Group出
呢個mail：sales@pwdefence.com、hr@pwdefence.com
對上係Chemring Group PLC：
//
[突發]警察想殺死黃大仙街坊！

//

Do not fire directly at personnel
直接射咗幾多次

毅進狗係弱智又唔係咩新鮮事

同個犯話我殺咗人 但我跟足法例有咩分別

追究警察意圖毒害所有香港市民

Diu
Send去啲國際組織俾人見識下黑警智商啦

供應狗屋食物生產商注意 警犬可以食過期食物

香港自治!!
五大訴求!!
真雙普選!!

邊到認？片？

咁有保留喎

我覺得最有可能係佢唔知有無過期

第日俾過期野d狗食無問題啦

會唔會喺唔知擺明靠害啦

最佳食用期呀？？
過期都食得呀？？

抛磚

Hong Kong Police Force is shooting expired tear gas.
Expired tear gas might break down into highly toxic gas, which breaks down into cyanide oxide, phosgenes and nitrogens that are extremely dangerous.
Hong Kong police is shooting tear gas in the residential area without considering the consequences to the residents nearby. Common citizen also have health hazard.
Please boycott the inhumane Hong Kong Police Force.

如果冇，實實牙實齒，實強烈譴責嫁喎。同埋連記者第一手都咁有信心講出黎。警方淨係兜圈答會跟番指引？同認有咩分別⋯⋯

唔小心負皮左 sor

叫佢哋睇精神科果時叫醫生俾過期藥啦

我屌你老味跟足原廠指引就可以唔洗理使用期限？
咁要個使用期限黎做乜？
你全家食過期野都冇問題啦

幫佢哋諗埋

就好似食物標籤，“此日期前最佳”與“此日期或之前食用”嘅分別。